[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(5) 預祝HA洪新節目大發

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

已退出成員：

Lm

lm 等到洪哲返黎

留明

留名

HA洪咩節目?

Haha將與盧宏哲搭檔MBC試播節目《秘密綜藝研修院》
節目播出日期未定

韓劇《雲畫的月光》男星朴寶劍早前參與人氣綜藝節目《無限挑戰》嘅錄影工作，喺平昌為《無限挑戰》拍攝冬季奧運會嘅特輯。

朴寶劍一向被讚零缺點，佢喺節目內同《無限挑戰》成員亦都好合拍，今日節目組就公開多張花絮照，可見朴寶劍拍攝時好投入，冇話顧慮自己嘅形象，當中佢仲被《無限挑戰》成員抱起，朴寶劍全程都表現得好開心。呢一集將會於今日播出。

由於朴寶劍同《無限挑戰》成員好合拍，好似融為一體咁，所以有網民就話希望朴寶劍加入節目，做埋節目嘅成員就最好。

劉明

睇緊我的名字

令我更加討厭梁生

我知佢好努力做效果
但真係好煩膠

衰鬼

我愛無挑

梁世亨成日都梁世body shake the body

盧蛇

佢細佬有冇口號

唔想o係RM聽到

好似無

留名 今集幾好睇，最正果句：身體還記得

呢個幾好

今集韓網熱評除左話朴寶劍靚仔之外都幾多負皮下
同埋都多左聲音話梁生唔岩無挑

BTW 上集開始D 成員棒朴寶劍比我個感覺好RM 即時感
以前再大牌D 蘇干支 趙寅成 個D 上黎，佢地都唔會咁樣棒嘉賓法

有嘉賓上無挑真係越黎越似以前既RM

同埋朴寶劍其實偏內向性格，唔太適合上綜藝 (利申雲畫fans)

但為左令佢活躍D，個感覺就好似以前7012集集捧嘉賓既場面

爻吾刂

韓國人唔係好like梁生咩

負皮梗係多啦

咁似RM

無挑有嘉賓唔會好睇過無嘉賓

今集收視唔理想啦

始終韓國人咁鍾意寶劍，但收視反映唔到

加返舊成員啦

成日請嘉賓頂0.5個空缺唔得

唔掛得硬係覺得d場面好尷尬
趙寅成的人性test 無左瘋孩子無人夠膽做哩d事
除左佢仲有邊個夠膽同d大明星親密接觸
美男殺手返黎啦

你估個個都好似洪哲咁 咁多少女FANS都咁放咩

少女總統
其實講到口都臭 佢返黎既機大唔大

如果金泰浩肯過去Jobs 一集就 100%

今集捧嘉賓真係勁似rm

因為依家RM都唔似RM

朴寶劍係真係頂光熙定淨係做呢個特輯

想睇 ep幾

留個靚名
唔係特別中意光熙 ... 好似再播番既episode 好似暫時唔係咁好睇🙈

痴線一有嘉賓上黎就特別掛住洪哲
冇佢抽水串人冇左50%笑點

趙寅成上無挑
無限挑戰 E257 110709 賽艇特輯(3)

08年都上過
無限挑戰 E096 080315 摔跤特輯(上)
無限挑戰 E097 080322 摔跤特輯(下)

洪哲真喺好抵錫

摩牙摩牙

留名
今集幾好睇

留名 痴線佬快d番黎

哩集係邊集？

無限挑戰 E262 110813 取消特輯(上)
無限挑戰 E263 110820 取消特輯(下)

祝福無挑

集氣到亨敦洪哲番

仲有吉呀

推呢個

吉就基本無望架喇

@石哈吧官博

【instiz論壇】「哈哈出演無限挑戰的決定性契機」

2006年哈哈因出演了〈頭師傅一體3〉而被視為忠武路明日之星，當時他卻推掉了蜂擁而至的劇本，進入了休息期。然後偶然地接到了（無挑）出演提議，經紀公司因為可能有損電影演員的形象反對出演，哈哈卻為了和觀眾的溝通不顧反對硬著頭皮出演了。但當時出演（無挑）的成員們都是頂級明星，卻對他非常隨和，哈哈內心十分感激。當時劉在石儘管是頂級明星，卻對非常爽快地適應節目的哈哈很有好感，並且和金泰浩PD商議後向哈哈提出了固定出演的提案。當時即使電影劇本絡繹而至，哈哈還是拋棄了沉穩的電影演員，為了和觀眾保持接近而答應固定出演。

@鳳凰天使TSKS韓劇社
今日#HAHA河東勳#公司旗下藝人說唱歌手#Zizo#做客#朴明洙#的廣播秀，被問及面對HAHA老闆，會不會很看眼色行事，Zizo坦言公司沒那麼多條條框框，所以才會選擇加入，而被問及「如果公司開支過多，HAHA的太太#星#會不會說什麼時」，Zizo也坦言HAHA婚前會給不少零花錢，基本上旗下的歌手零花錢都沒少拿過，可自從結婚之後HAHA就比較要看眼色行事了，而且現在連有什麼酒局，嫂子星也會跟著一起來，隨後也不無惋惜地說到和從前相比現在領零花錢的次數少了很多，引發現場爆笑。

who knows

世事無絕對既

除左在石仲有邊個係頂級明星

朱娜？？

HAHA 入去既時候傻河好似未入

今集如果洪哲係度一定第一時間比較個頭嘅大細，串下佢係美男咁

一定戴唔上頭盔比人串

睇緊第301集成員圍埋講心底話
但唔係好睇得明洪哲喊既原因係咩 譯得有d怪怪地

洪哲係咪即係話佢驚會影響到佢平時無挑既角色 所以唔敢關心其他成員？

以我理解，明明大時大節，好似中秒節、生日咁，想用送禮嚟表示自己嘅心意
但喺怕咁樣做會影響成員對佢喺節目入面嘅角色設定(騙子)
所以唔敢隨便送禮物，因為洪哲希望成員平時都覺得佢喺騙子
原因喺如果平時喺騙子的話，就唔會影響到成員拍無挑時候嘅代入感
又怕覺得送禮嘅話好似好造作咁，所以唔敢做
明明可以送禮畀其他人，但最親嘅成員同無挑嘅工作人員就唔敢送
明明自己唔喺咁嘅人，但喺為咗節目居然變成咁，重要唔喺得自己喺咁，連其他成員都有同感
越嚟越變得唔喺自己，所以喊出嚟

【Xportsnews】[<團結才能火>龍俊亨-鄭亨敦扮演女裝] 20日下午,JTBC<團結才能火>節目組公開了鄭亨敦和龍俊亨在日本扮演的'貴婦人』女裝.圖中鄭亨敦做出一副搞怪的表情,龍俊亨則是高貴冷豔的表情,引發眾人爆笑.另,該節目將在每週二晚22點50分(當地時間)播出.

喊得好緊要 成個逗號特輯都好多眼淚

敦兒瘦咗
明明以前女裝好好肉地

韓劇《雲畫的月光》男星朴寶劍早前演出綜藝節目《無限挑戰》，由於佢於節目內跟《無限挑戰》成員非常合拍，之前已有網民話希望朴寶劍加入節目成為正式成員。而於噚日播出一集中，節目就公開朴寶劍早前為成員鄭俊河慶祝生日一事。

據知鄭俊河上月剛過46歲生日，不過為咗錄製節目，連《無限挑戰》嘅成員都錯過佢嘅生日，朴寶劍知道後，就特地親自為鄭俊河準備咗生日蛋糕，更手捧蛋糕及唱生日歌現身，令鄭俊河非常驚喜同感動，表示：「你真係如傳聞一樣啊，真係個內心好溫暖嘅人。」朴寶劍咁受成員歡迎，真係唔打算正式加入節目？

睇衣櫃 洪哲個衣櫃先正

Sorry

有無新一集LINK睇
小漫得360

梁世亨突唱歌個到真係幾好反應

quote完無左粉字既 sorry

寶劍真係好善良 竟然特登買蛋糕

呢2集悶到

最尾係咪做馬俾在石呢
雖然根本就應該由佢代表

點解朱娜可以咁靚仔

金鐘國個樣

換衫個到笑到仆街 俊河係咁講果個野, 好想打佢

明顯

好似的確有啲會重燃嘅整人蠟燭賣

係有

可以吹3次先"息"

在石個樣勁尷尬

已經4集無睇

呢幾集好悶，之前一出中字就睇
而家會睇左認識的哥哥先，得閒先睇無挑
亨敦同弘哲走左之後，姜虎東身邊d人好睇過劉在石個d人
雖然我都係鍾意劉大神多d

已經半年無睇

係 可能知做俾佢所以唔知點反應

呢張相真係好正 個時既無挑

公司電腦WALLPAPER

我都做左手機wallpaper

有愛
洪哲快D番黎就好

近排姜虎東既綜藝好睇過劉在石既綜藝

今集唔打睇

好想買對正版無挑帽戴下

加人未

十周年個10頂, 除左無限商社個頂之外都可以係閒魚買到

大陸app黎？會唔會係翻版架

係
淘寶嘅二手買賣

翻唔翻就自己衡量啦
我頂心靈感應係through 個到買，有牌連盒

LM

有d賣幾百 有d賣幾十

好期待明秀18歲

冰球成part飛住睇 但衣櫃個度又幾得意

今集冰球真係悶到喊

無挑冇晒無挑味

毒舌無限利己，但係患難見真情冇晒

見到嘉賓擦鞋擦到rm咁
之前係玩妒忌串嘉賓架嘛

唉

最貴個幾頂幾百走唔甩，一般黎講，十周年/ 無人島/ 無限商社/ 心靈感應 起碼都炒到6-700以上

其他個D 基本上都係原價貴少少

Exactly

覺得衣櫃嗰集可以發大黎做
得一part仔晒左

睇返7個人的視線嗰集 明秀真係好善良呀

@MBC文化放送
【由#HAHA河東勳# #盧洪哲#擔任MC的MBC新綜藝節目《#祕密藝能研修院#》確定於5月5日（韓國兒童節）首播！】首期出演嘉賓：#BTOB# #WINNER# #BlockB# #樂童音樂家#接受人生首次「研修」？！

我係會無條件支持俊河時尚度係高過梁世亨

睇完上面啲圖
完全明白your face your fate
根本係樣問題 唔關衣著事

時尚嘅完成度係樣啊

洪哲+明秀
洪哲+haha

好似當年既洪哲至親都part晒
差在石

私下part左

其實呢兩集都係宣傳冬奧吧
而且朴寶劍係可口可樂代言人
我諗可口可樂落左本係冬奧同無挑
所以先搵佢?我估

前面真係好rm
後面都有串下既

終於

幾時返黎呀
我諗節目組都要做決定
五個人真係唔夠做，等多排都要搵新第六人

朴寶劍=係rm既宋鐘基
善良暖男形象 做唔到咩綜藝效果

係咪分洪哲隊 哈哈隊
仲有mino 🤤會唔會一見面唱shoot

我發覺只要係玩親有SPY 既特輯
明秀都會無條件咁指俊河係SPY

今集

勁好笑

佢後面好似真係驚咁

明秀山城 笑到我

明秀話信任識左十幾年既成員 但唔信任呀梁生

有盧f1係到會更加好笑

今集人工肥肥啦

今集好笑左 如果洪哲係到 應該更多擾亂到大家
明秀真係痴左線

已經連續幾集覺得F1唔係到 浪費左條橋

講得好 要我詐神冇得出千好辛苦

F1冇得講大話應該會癡線 好想睇佢耍俊河

明秀啲影子 笑死我
最後結果

屌明明粉紅咗點解冇咗
對唔住呀呀

今集其實好好笑 但冇f1係度真係差咁啲

影子軍團笑死我

明秀大叔啲影子笑死我 瘋狂講大話都係得佢一個諗到

如果今集有盧洪哲一定好玩好多

明秀同佢既影子軍團笑死我

俊河最尾果幕都笑到肚痛 比水沖一沖老十年

如果盧F1係到就好啦
佢應該都會係咁講大話 兼其他成員會驚佢驚到跑走

大神今集都好好笑
d影子真係應記一功

ON9 架仲要POST 圖

SORRY

啲影子超好笑
在石果班帶大鼻子眼鏡真係好似佢
飲水果到笑到我

明秀今集超好笑
由頭笑到落尾 一定拎最高人工
果班影子兵團好正
最後真實的鐘估到佢答咩
係得明秀翁先可以冇包袱咁講真話
雖然佢有遲來的後悔

一開頭講真話個到 其實係咪真係真心話

覺得haha同大神答既野 有d難接受

其實算係咁 同HaHa 最夾嘅洪哲dony 都唔喺度

估唔到大神諗過想老爹走 應該一次半次咋？！

想問下呢排有冇邊集係特別搞笑？
係機場等緊飛好悶 想笑下

哈哈個個好難接受 不過可能始終rm個邊都有大神gary鐘國 對佢都真係重要

但大神個個仲驚訝 就算係rm初期問換成員
佢都可以堅持話唔會想換
但而家竟然無挑既十年成員都

我反而覺得D 答案全部都好理所當然地係製作組想係咩答案就係咩答案，次次都覺得呢D 所謂既測謊都好假

其實我覺得係想換光熙

大神個種拯救世人MODE 有咩可能會想換光熙走，由其光熙本身係努力型

哈哈rm個邊咁多同佢差唔多歲數 點都差咁d 而家係挑唔計大神淨返兩個大叔 同個一齊做左一年野都無既同事 咁諗都無辦法既

咁點解會想換明秀

諗起大神以前個訪問 話咩佢地都有缺撼
但只要唔踩佢地 佢地都會開花

講左話唔太信個測謊機

都啱既，根本個測謊機係你個心嚇一嚇，個腦亂一亂，就會話你假

測謊機本身就係根據心跳果d去判斷有無講大話
大家都係唔好信十足比較好

今集明秀真係無得輸 以前既感覺番晒黎
去到中間都估緊其實係咪無鬼
泰浩又整蠱佢地
結果中左
笑死

In old father we trust

如果今集洪哲係到實好正

會變左洪哲講緊真話都比成員當佢講大話
好似月亮與太陽果集咁

月亮與太陽好慘

好想知個專家分析洪哲講大話既小動作，會唔會冇

Haha係rm好似同邊個都有啲角色咁
李光洙同王鼻 又可以做到Partner
同鐘國又係我哥哥我弟弟
同宋智孝又係有啲火花咁
但係係無挑個定位有啲亂 尤其同梁生

不過見到明秀唔信梁生真係笑左出聲 明秀啲影又係笑到pk 係咁講大話
最好笑臨尾驚自己image
今集明秀出演費真係fat fat

今集好好笑

haha同rm fd d呢樣一定架啦
有咩好唔信
無挑呢幾個始終係大哥

全集最期待。分析洪哲，無

見到有人話哈哈答案難接受真係笑出黎
無挑全部成員性格完全唔夾，擺明十年黎都只係當大家係合作左好耐既同事
大家私底下見面都少之有少
另一邊RM果幾個全部都係哈哈老死
RM做到40幾集果時已經成班去光洙屋企過夜玩成晚
人生劇場通宵飲野第一時間Call鐘國Gary出黎
真係唔知有咩難接受

在石應該唔鍾意 明秀成日hea做

化學反應好唔代表frd

明顯啦
在石敬業 要求會高
真係唔出奇

呢點我覺得只apply 係個別成員上面
RM 無挑都係咁
就好似RM 智孝石鎮GARY 點睇都係同個別1,2個成員FD D
而唔係全員都埋到堆
HAHA 係無挑就變左咁樣，同1,2個特別FD
相對呢條問題問在石，個答案就未必一樣

梁生攞左獎

wfc

其實之前睇誘惑的巨人特輯 覺得haha對俊河好敷衍

#百想藝術大賞#頒獎典禮--恭喜#梁世炯#獲得"第53屆百想藝術大賞"TV部門男子綜藝獎~

張相畀依度可能存在既fans

係咩，我一直以為佢同無挑成員感情好D

因為佢本身應該鍾意無挑多D

我一直覺得佢依度有潛水fans嫁

有D 酸
上年俊河都入圍左百想但個獎比左金九拉

【盧弘喆稱《Jobs》對其幫助大 稱要考心理學資格證】

著晒銀刀魚老西
係咪暗示dony回歸
Yoyo

炸豬扒飯....

宏哲又有新節目
難聽D 講句佢而家咁多JOB 好大原因係之前經典特輯幫佢沖人氣

回歸無望 要讀書

咁都要洪哲本身有主持實力先得既

攞左獎係咪會有魔咒行衰運

咁呢樣都係佢接完之後做唔做得長既事啦
同埋前提係公佈有經典特輯之前，佢的確係無咩熱度

都要本身有實力先得 認同
你睇下光熙 唔係話佢無心機 只不過真係唔夠班就唔夠班

韓國大把有實力既出唔到頭 大把有人氣既無料到

咪玩啦，RM初期果時就係石鎮智孝帶隊上光珠屋企
點知上到去發現原來仲基直頭住係光珠屋企
你話哈哈同石鎮，GARY在石，哈哈智孝，光珠石鎮呢幾pair無咁熟都可能
但係哈哈同RM感情一定深過無挑幾個幾倍，莫講話成員間感情
咁多年亨敦同俊河，明秀放工後有冇聯絡過都唔知

太愛洪哲
有無地方可以睇佢翻譯左既綜藝

之前haha入伍前 無挑幫佢搞游擊演唱會
佢一出伍又即刻搵佢返無挑
我仲以為haha會好感激

同埋之前rm問在石鍾意rm定無挑
在石都答無挑
搞到我以為佢地真係好好感情

感激就一定有
但講fd就緊係同輩會fd啲 玩都玩得放啲啦

GARY 同在石 ，GARY 而家換埋電話連哈哈都唔知 ，
智孝同哈哈 智孝好明顯除左同鐘國之外就唔會同其他人聯絡，頂盡米又係同光洙私下食過一次飯
成村人上一次成員屋企比你當佢地真係一家人
俊河般屋入伙連埋製作組上埋去開P 添啦
佢結婚當日，在石HAHA 係拍住RM 都一定要趕去觀禮
俊河同在石，未搞無挑就已經一齊搞恨
亨敦俊河明秀，你覺得飲醉酒係會打比同事，定係打比朋友呻合理D?仲要係成日
同埋你確定約人去私奔係約同事，而唔係約朋友?
話河秀私底下無聯絡真係得啖笑，明秀自己係magic講話自己私下聯絡最多既就係俊河 ( 雖然俊河話自己私下係搵在石多D
無挑唔好話私下聯絡，剩係大嫂會互相聯絡關係都已經差極有限啦
一個測謊機睇到你地上哂腦，咁用番同一套，哈哈係RM 都一樣講過更愛無挑
講真，唔係RM ，都唔知HAHA係自己屋企掛住紐約黑幫大相(個集都仲要無HAHA )，手機套都用住無挑套

在石一定係中意無挑多d 架喎，
rm 成員剩係呢點已經唔知中過幾多次槍啦
哈哈好明顯就係同rm d 人關係熟d，但節目應該都係重視無挑多d
哈哈早幾年上過一次ht，寫信比在石，講到星期四係一定要做，因為星期四係無挑錄製日（但略過左rm

國民綜藝，點可以唔重視 ，講真，冇無挑，好大機會都唔會有RM出現啦

巴打講嗰2集RM係邊集？
測謊同haha屋企
想睇下

問在石呢集又係邊集，想睇佢點講

佢唔係講緊呢幾pair無咁熟咩

見到上面話haha對rm感情深過無挑真係得啖笑
首先我地大家都唔係haha 我地又點可以從咁表面既野睇得出感情深定淺啊
而且haha咁多朋友 有咩好比較邊個熟d邊個無咁熟
大家都係藝人要搵食養家 唔一定要成日私下見先叫熟

唔駛為班大叔之間fd唔fd既問題嘈
始終我地唔識佢地本人
最緊要睇無挑睇得開心，佢地又做得開始就得

呢樣真

因為上面用d 表面野做證據，所以學下佢咁
其實本身就覺得同個別成員熟就唔等於同個節目有感情

俊河條問題其實係直接問成員關係，而唔係問節目 ，所以個答案一d 都唔出奇

想講除左呢幾pair，都仲有好多pair 唔熟

點會冇 有集無挑玩偷拍 睇佢地錄無挑前一日會唔會飲酒 最後咪又係全部出曬黎 佢地平時對話中都有透露過會聯絡 好似洪哲出事嗰陣哈哈都即刻打比成員問點算

諗起洪哲俊河亨敦試過一齊去日本旅行比其他節目影到

無挑飯拍一張

呢單野未聽過喎 青會唔會搵到圖黎share黎睇下?

2013年9月17號播出的鄭俊英的真實節目《BE STUPID》在大阪遇到無限挑戰盧洪哲、鄭俊河。

just in case 想睇片的話，又唔MIND 上YOUKU
26分左右

同場加影，都係日本既 老豆們推BB車背影
亨敦俊河吳忠碩(?)
唔好問點解亨敦點解唔係推孖車

推到有人答

loha個頭大到

老爹個頭

呀爸都係咁
好彩個仔頭髮多好多 ( 雖然都係有虎牙

個樣冇變過

細個個樣已經好老咁

同埋右邊個個似亨敦

我估係俊河家姐黎，眉眼有D 似

有徐賢真都跌

今集悶到

的確悶左D 不過睇相果PART幾感動下
下集又正番 好期待

一句到尾
梁世亨願唔願意為無挑放棄其它

哈洪新節目邊度有得睇…？

妹妹幾得意呀.
下期又鬥LOOK卡回水

哈洪個新節目認真麻麻地
唔係有普美我都唔會睇晒佢

有 仲衰過遊戲節目
搞到成個節目九唔搭八咁
制作組好大責任 剪得勁差
我諗個節目都係等比人cut

無挑人情味系列 幾正

試播咋

前面一開始有d老尷

本身唔錯
但係剪果條友唔知搞乜
對對都由入去間房到開始剪起
變到好重覆好悶
定係果日拍唔夠分量

哈洪新節目真係麻麻地
人太多，明明全部idol已經唔係無綜藝感個班都可以做到咁悶
Mc完全發揮唔到，李國主又係浪費曬
希望下集好d
唔係試播完應該無左

真 加個主播同兩個女mc都唔知做乜

洪哲做偶像節目mc好似麻麻
淨係係咁聽到佢係後面鳩嗌

成個節目設計一塌糊塗
mbc居然會出成咁

無挑其實邊個做煽情個part ，邊個個部分就會好睇
你睇下極限打工，快遞特輯，婚禮特輯呢D 都係咁

Dony做得好啲

話晒都四大天王喎

洪哲

dony weekly idol真係幾出色

【體育東亞】[ #盧洪哲#首次解釋三年前酒駕事件,跪膝道歉] 7日,盧洪哲在首爾舉辦的演講會現場跪膝解釋酒駕事件:"為了避免發生不必要的誤會,我就跪下來說吧.不要說沒關係,這不是沒關係的事情.當時我是某代駕廣告的代言人,酒駕的地點與我家非常近,我不想讓大家認為我一個年輕人出來喝酒這麼短的距離還要叫代駕,所以發生了這樣的事情.為了給節目爭取一周的時間,我選擇了抽血驗酒駕的方式,想在這一周的時間內採取所有可能的措施及進行賠償.以前特別討厭讀書,但是經過酒駕事件之後讀書給我帶來了特別大的安慰,所以開了一家書店,待在那個空間我會感到很幸福.經過這件事情之後明白讓自己幸福才是最重要的,而不是別人的看法.之前順風順水的時候沒明白,經歷一次人生的大坎之後我才能得以重新審視我的人生.很抱歉重新審視人生的契機是酒駕 件,但是沒有這件事情的話我應該是沒有這種機會了."演講會當天,盧洪哲雖然沒有事前準備酒駕事件,但是面對3萬名觀眾時盧洪哲勇敢的說出了當時的前因後果,再一次跪膝鄭重道歉,認真悔過.

佢之前好似係無挑講過佢既人生係佢順風順水既時候會有大事發生 點知真係比佢講中左

係

居然係因為咁小既原因

無挑

返來啦

回歸第一步
希望韓國果邊輿論會醖釀得好

唔好咁多幻想啦...如果返嚟...同果個梁世亨點夾,啲覺色都會好重覆...感覺PD 最想揾嘅係儍仔角色...要有新鮮感同娛樂性高但又要唔怕蝕底...果時呀吉就係呢啲Feel!

如果呢首紅左 大神係咪會喊三聲

大神有乜所謂
佢又唔係唱歌
多樣野比無挑member恥笑咁解啫

金泰浩恨洪哲番黎都唔知恨左幾耐

梁生真係好煩

今集幾溫馨啊
老嘅嫩嘅都好cute cute

我都恨...最好連呀吉都返嚟...

明秀救左成集

睇哈洪套新嘢真係有一堆人都無用...飛住嚟睇都覺得悶...啲環節好亂...
其實開頭應該唔好咁多偶像一齊...如果一定要咁多人,你都俾個目的(例如會有賞罰呀咁...)無目的真係佢地就算有心都好快知呢個節目唔得...

我覺得5集就會

四大天王唔係流

跪埋

我都想吉返黎

無挑和rm多了大細梁後一直都無睇
（無挑過左畫畫後開始的）

一睇見佢兩個就一野熄左去

佢兩個可唔可以快d走

我覺得細既我接受到 但大嗰個唔得

+1
細嗰個睇過我結覺得同大差唔多
但冇咁討厭同好笑過大
大嗰個真係唔得

有生之年淨喺想吉、洪哲、亨敦、JUNJIN四個手拖手上無挑
就算喺嘉賓都好啊
其他人都喺嗰句，搵食啫

洪哲呀

佢兩個幾時肯走 好想睇返

之前講到似層層有人會返，最後都冇

停播之後一集都冇睇晒
未停播前都係飛住梁生畫面睇
依家連飛都唔多想

之從有梁生 5成集數無睇
以前一出中字即晚捕住電腦睇

依家揀黎睇

岩岩睇番說做就做同無限MT
個12歲小導演好正好專業，個樣又得意
班金海少女又好好笑

ep 幾

Ep343 344 345

原來梁生去埋rm 屌你真係撈得好撚掂

大梁生ｏ係韓國好紅嫁

出面見到個post以為係梁世亨
原來係梁世贊

唉 好想亨敦返來.....

唉 好想洪哲返來.......

唉 好想吉兒返來.......

今集劉在石打左畀洪哲

劇透

屌你中伏

開ig 見到

仆你個街

@劉在石吧_yoojaeseokBar

在石給洪哲打電話了。說「在錄製中」，洪哲問「是HT啊？是RM啊？還是無限挑戰啊？」在石說「無限挑戰呀，週四拍什麼你不知道嗎」

#劉在石# #無限挑戰# 配合YOLO主題給知人打電話的在石「這種他最瞭解了」在英國的洪哲「Hello」，聽到是在石哥就變成了「AYO-hiong nim」。在石讓推薦好玩的地方，洪哲推薦了自己的書店，在石大喊「呀，你個騙子」最後還是乖乖出發了

最近呢幾集睇左少少已經熄左真係唔好睇無哂之前既期待感

屌你

其實我覺得之前金泰浩篇訪問講得好岩，如果無挑改革變季度綜藝，應該可以改善節目既疲態

利申：支持無挑7人

洪哲丫

佢係好想轉做季播，但觀眾等唔到之餘，MBC 更加唔比，剩係廣告費都無左大半
其實早排休息已經係金泰浩爭取左好耐，mbc 先肯比佢放，佢都想證明比人睇休息後既無挑其實會精彩d ，點知一出番黎，無咩起色之餘仲要比人插唔知休息黎做乜

Super 7!!!!!!!!!

洪哲出一出都已經引到成班巴絲返嚟，佢返無挑仲得了嘅

係咪試水温

真係唔係好知做咩

下集係唔係RM，我見到有idol

希望係啦

好想睇今日呢集

都試咗好多次

唔黎真或者做下嘉賓先

好難知反應

做嘉賓

最好就係洪哲返黎再踢走大梁生

梁生真係唔駛旨意踢得走，兩邊都係

亨敦好似好少係節目提最想佢返

見到上面

其實佢個病未好得晒，我覺得

見到洪哲即刻上水
返黎啦

比人劇透都值 上嚟做嘉賓都好呀

劇透都值
盧大神
依家即刻睇

5個真係好唔夠做
變左依加請多左好多嘉賓上黎

洪哲返黎啦

梁生咁厚面皮

其實唔關疲唔疲態事 根本係唔夠成員問題 而家每集既主題同內容都好特別 集集都好創新
但係唔夠成員去發揮

根本就係

'A-YO 형님♥'

大神打畀我仲開心過打畀老婆

一句講晒，返定唔返

做乜blur左haha個無挑電話殼

見到梁世享愈得戚。諗起洪哲就愈難過

睇到

你肯番黎未呀頂你

喺無挑淨係聽到dol+1把聲都好興奮

係，幾惡頂

老爹把口就唔係好得 但玩game成日有笑料

老爹真心正 痴左線咁
如果洪哲係度我諗買樓都似

梁世亨真係好黑人憎屌 心諗做乜鳩

今集梁世亨睇撚到我

睇完大梁生真係覺得細梁生冇乜野

睇預告好似又有反轉
老爹洗左有冇總數一半

細梁生9個人分鏡頭加冇乜野講
無挑5個人分鏡頭
佢呢集應該做左最黑人憎果集 佢憑咩咁串
唔係洪哲Dony吉要離開 佢有咩資格入黎

明顯係開頭個d 數加埋啦

聽到洪哲把聲都有d眼濕濕

我估係5000萬

人生只有一次的無限挑戰

開頭經理人寫個d 數
一係就係用緊自己張卡俾

可以借幾多錢比manager

我覺得似無限 用自己卡比既話老爹預告到應該係到 啊啊啊啊啊～

洪哲
番黎啦

我都覺 金pd邊次唔係講d唔講d
分分鐘用最少既要自己比 暫時係咪俊河

佢係後輩面前講嗰啲嘢真係好難頂
串到乜咁

睇左少少忍唔住飛曬

算啦難得今集咁好睇 點解要集中討論佢

在錫好有童真
洪哲 掛斷得有啲awkward

在石講嗰句今日周四 你唔知周四拍咩架咩 真係 同埋我覺得個水温愈試愈勁

睇左 眼濕濕

等睇下期既規則解說

愈好睇既特輯, 就愈覺得有洪哲既話會更上一層樓

屌你大梁生

梁世亨真係黑人憎到極點

老爹真係好正

近排明秀翁整完隻眼當堂狀態大勇
集集都好正 Yolo 朴

洪哲快啲返黎啦
等左你好耐

洪哲私底下講電話好正常人語氣
一聽到做緊節目就做返瘋子

大梁生到底係本身真係咁自大串嘴
定節目效果 已經分唔出

佢係其他節目都好正常

難分真與假

大梁生真係好討厭
係班後輩面前搞個人崇拜 扮大佬
仲不停show off 好嘔心
點解韓國人咁鐘意佢？

今集真係好好睇 見到狂洗錢 自己都好爽 大神好細路

今時今日仲有人信無挑係真人show
點解香港人咁on9

唔多唔少都反映到d真實性格嘅
又唔見其他人為節目效果去咁做？

應該點解你咁ON9
一個人性格同節目效果都唔識分?
韓綜其中一個最大特點係角色設定永遠同現實好相似
梁生百分百就係D咁柒既人
只係現實中收斂一D，性格一定完全一樣

應該去做善事最好

我信大梁生係節目效果阿, 但佢個角色設定真係好撚嘔心囉 , 得未阿屌你老母

個角色設定佢唔夠格去做 只可以咁講 哩種自大既角色你無做返咁上下耐個節目都唔會有好笑既感覺
好似亨敦早期扮過差唔多 但個陣個效果都麻麻地
係中期做得耐佢笑gd既衣著成件事變得好好笑

HAHA正式被任命為「麻浦警局宣傳大使」

btw 明明係無挑網吧果度講先 內文就講RM

【梁世讚談劉在錫：對我來說如神一樣的存在】

記者

今集睇左10分鐘已經覺得如果有洪哲就好
點知真係有

都唔係你地講到咁乞人憎姐，我睇到既係節目效果

點解係節目效果就唔可以黑人憎? 點解梁世享依條友會入到黎無挑阿 ,
係因為吉,洪哲, 享敦被逼相繼下車阿, 而梁世享係今集表現到佢自己做左無挑固定成員好似好威,要普天同慶咁, 好似吉,洪哲,享敦下車係件開心事, 好撚值得慶祝咁樣,
原本依D咁好睇既特輯係應該睇緊七人無挑, 而唔係睇梁世享依條仆街做左固定成員咁撚得戚

依家10個回應有7個係討論梁生
如果唔係恨鐵不成鋼既不如直接無視佢啦

其實rm個邊都係
海外飯好憎佢兩兄弟

話說俊河個大賞計劃去左邊

大賞係要季尾發力

如果f1係度，火花更強勁

某企業10號起通過投票機構switch在網上針對名人好感度進行了為期一週的投票。共759名網民針對1690位名人進行了投票，投票共三個選項（好感，中立，非好感）。
投票結果17日出爐，顯示文大總統好感度為54.1%，超過了演員金秀賢的好感度53.1%。
調查結果好感度一位是gagman劉在石（70%），以後是演員孔劉（68.3%），再是前花滑選手金妍兒（67.5%），演員劉海鎮（66.9%）。
非好感順位前三則是國政壟斷的崔順實（89.7%），鄭宥拉（87.5%）和金季春（81.6%）。

翻譯 YJSCN 猴兒

【朴明洙經紀人做客《Jobs》 曝最開心不過朴明洙獲大獎】

佢今次大選贏好多啊

後製中左guardian 毒

你地覺得有咩系列係值得翻睇？

賽艇特輯
介·醜·友慶典
職業摔角特輯
咱們也算是歌手
西海岸高速公路歌謠祭
好兄弟壞兄弟
紐約特輯，有著名既泡菜餅事年由來

回歸的無限新聞睇十次笑十次

個人鐘意睇納凉特輯

琴晚睇緊介醜典
金范秀勁似蘇永康

賽艇必睇

GARY

無挑由冇左f1開始 就已經冇再追...冇再睇無挑post 好耐 今日咁啱入翻嚟睇 原來已經有新成員

F1你翻嚟啦好嗎

忍唔住講句, 最近翻睇舊無挑, 見到吉去左美國開演唱會而缺席錄影, 亨敦講左句, 佢地7個人同時出現畫面係最美好

睇到真係無限感嘆, 睇番現在的無挑, 好難令人唔想起同懷念以前

利申: 極討厭Mr. Leung!!

雖然瘋孩子真係好重要 但我個人黎講其實好鍾意吉吉
我見好多人都話佢唔搞笑又冇咩存在感 但總係覺得佢傻得黎好善良
所以super 7真係冇左邊一個都唔得 包括吉吉
雖然吉吉並唔係最好睇最好笑個個 但有左吉吉之後既無挑先係最好睇最好笑個陣

Agger
無記錯亨敦講完下一句係潤吉

介醜朋好笑到嘔
推介埋300回特輯
夏威夷特輯
無限商社
我們！去哪兒？

吉做下把位其實幾好笑
摔角個陣怕比人打 之後在石串佢唱歌明明講到要對抗所有不公平既事咁勇猛
同埋唔知邊集話自己係冒險家 但係唔知又驚哩樣個樣

有吉吉呢個音樂後援真係好屈機 七個人七個職位
少左個都唔得 每個人都有自己專長
所以成日見到好多人話淨係想洪哲同亨敦番黎但漏左吉吉都會好唔開心

姓任嗰個啲態度

淨係睇趙正治 金c 兩個已經夠做

講緊介醜典

吉有集真嬲
老爹係咁對唔住

七個人的視線

我都岩岩重睇完哩集
發覺佢地傾idea既集數都幾好睇

預言成功

Ayooo

佢之後會升返 等你呀

呢集邊集黎

同問

EP168 090829 暑期特輯

我嘗試左睇七個人的視線幾次，每次睇完頭個十幾分鐘就無睇
個集係少數我覺得係拍得比較悶

我都係 成日都覺得呢個特輯唔知做緊咩
一開始仲以為係自己問題 之後佢地都有講過失望既特輯係有七個人的視線

無挑ig
新相d caption 同 tag

?

快啲返嚟啦
知唔知韓國人對佢依家嘅睇法係點？

回歸之後有集節目都畫返出嚟

佢地7個坐埋先好笑, 成日互相攻擊下又突然會講埋痴野, 但最勁係金泰浩又會令到佢實現~

ig 留得言個d 都似係想佢返
但要睇佢想幾時返

前半飛左佢 去到後半無乜個d心諗既說話 變左純討論idea

啱啱睇返介醜朋太好笑
明明大家都冇做啲咩
有啲warm tim
掛住f1啊

依個係官方ig？

啲tag點解

去左洪哲間書店
用左洪哲d th音
hashtag 左盧洪哲

瘋子大比數勝出我大笑出聲

聽佢地7個人坐埋一齊9up都夠做

無挑9upper

我知道個結果特登㩒返前少少睇多次佢哋反應 笑到我仆街
佢係真係冇諗過係自己
俊河haha吉扮唔晒嘢又係勁好笑

等緊小漫

俊河：我揀果個唔係出面

個嘉賓好痴線

一野撞俊河埋去牆度

個dindin好撚煩

無挑果然係無嘉賓最好睇

新一集好悶

太多人搞到好亂

我仲以為會好正tim好似慶典咁玩
依家睇先
有winner

之前好笑好多

真係好悶下

我得播鬼怪ost嗰度笑咗下
係咪因為連mc都唔知要做啲咩

[member]你地邊度睇?小漫仲未有[ /member]

Open load 有喇

前面悶到痴線 後面先有d睇頭

睇完真係悶悶地
其實睇親無限 只要有嘉賓都覺得麻麻
之前介醜個啲 我都唔太好

睇左上集既遺留物 加埋今集既opening 已經熄左

jinwoo好靚仔
後面睇到好肚餓

Crush乜都冇做過就拎到鬥雞第一

我覺得今集正喎 前半部份唔使講
後半部都無乜點捧嘉賓 有啲夥伴村feel
睇住佢哋質大神“你做乜成日想主持”同孤獨老萌係咁誘惑人食嘢都好好笑
唔知嗰個裴正南咩來頭 睇個款佢唔熟綜藝 撞到juna之後勁唔好意思 所以搵佢聯盟食麵咁
反而傻瓜戰爭 我係飛住嚟睇

agger

無姓梁果個更好

原來YOLO卡洗D錢梁生冇份儲

今年睇無挑係會一睇就熄/飛住睇
無挑係咪係時候收檔？
唔想見到佢愈做愈差之後因為收視差而停
可唔可以就咁完咗佢

差唔多啦

f1翻嚟就救得翻

睇完先醒起
係喎屌

Radio Star十週年特輯，Haha、金俊浩、金鐘民、樸素賢，送別圭賢

RS將在24日進行十週年特輯錄製，主題是「長壽MC」，邀請到放送11年次，來自500期無限挑戰的Haha、來自500期兩天一夜的金鐘民、來自900期gag concert的金俊浩，以及播放了20年的節目世間百態的樸素賢

兩天一夜咁

呢排開始睇兩天一夜 有冇推介

我都係最近先開始睇
有時有啲悶(可能未知佢地個角色定位同風格)

我之前睇完新西遊記 想由頭追 但早期啲字幕組唔譯講嘢 好難睇

無限～挑戰

其實我好唔gur梁生將yolo卡啲錢買衫畀後輩
你話請食飯都叫正常 當面一齊享用
用公數黎當自己面子用黎威買衫畀人真係

最近先睇完，同無挑一樣建議由頭追，幾有無挑FEEL

好 唔該曬

睇番11年歌謠祭
吉一做音樂果陣真係勁charm

其實點都加返個人
我個人幾鍾意炳宰

不了
要洪哲

i miss 洪哲

同bada 講屋企人果part~(

新西遊記幾鐘意最新個季
好期待六月又有新一季

眼濕濕

上一季好笑到癲
開心既係新一季都係上一季原班人馬

佢再加多條唔熟既人成個節目真係變做另一個節目咁

加多個可以唔洗睇

加人都ok 但一定要係舊人

真係唔好加新
我已經放棄RM 唔想連無限都無埋

@新浪韓娛
MBC《#無限挑戰#》連續兩個月當選韓國電視觀眾最喜愛的節目。最近，韓國某調查機構以1004名19歲以上觀眾為對象進行了問卷調查，其中《無限挑戰》以9.9%的得票率排在了第一名，這也是《無限挑戰》在今年4月與JTBC《#舌戰#》並列第一後連續兩個月當選韓國觀眾最喜愛的電視節目。

rm好睇左好多

少年他的奇幻漂流出左Mv

同我想像中唔係好同

覆錯

講得岩 原班人馬是重點
一開始仲驚圭賢入伍而少左個

講得岩 一開始由好多綜藝睇到依家成日loop 返以前既家誕 rm 同無挑

睇吓梁先生係yolo嘅表現就知道佢係一個貪慕虛榮/鍾意人擦佢鞋同時鍾意擦人鞋嘅小人

後加個安宰賢都幾好笑

果個死人樣一見到 即係飛左佢
題外話: 不過佢細佬真係順眼好撚多

首歌而家仲聽緊

自問要求唔高，搵返f1同吉得唔得

連小胖就prefect池

第三季真係超正
我係睇睇吓先返去追返頭兩季 然後發現211呢班痴線佬
其實韓綜最正就係一路睇班mc好似一家人咁
rm 無挑
加新人都算 舊人可唔可以返嚟啊

你地睇咩網睇2011歌謠？
上網好多網都死link

@鳳凰天使TSKS韓劇社
歌手#李孝利#時隔3年出擊MBC綜藝節目《#無限挑戰#》，據悉在去年年末嘻哈歷史特輯時節目組曾邀請李孝利出演，很遺憾當時推延了出演時機，在今年3月再次提出合適的企劃，女王和國民綜藝再聯手。李孝利在2014年出演「週六週六是歌手」特輯後時隔3年再出演《無限挑戰》，當時#劉在錫#和#鄭亨敦#找去李孝利在濟州島的家裡，享受著田園生活性情大變的孝利讓哥哥們一時無法適應，但飯後孝利唱起#Fin.K.L#的歌曲，劉在錫說著：「你以前的樣子出來了」孝利也喊出心聲：「哥哥我想回首爾」引發爆笑。同時舞蹈家#金雪鎮#將和李孝利一同出演，在節目中成員們和李孝利一同向他學習舞蹈。

期待

週六週六是歌手已經係三年前既事

李孝利上無挑

永遠記得mino乘數表同無限黑洞 睇親都笑死
睇完好中意殷志源

家族誕生

韓國me2day
['驢爸爸'盧洪哲-柳真出擊MBC動物主題綜藝<HAHALAND>] 24日,據相關人員瞭解MBC將推出新的動物主題綜藝節目,由盧洪哲-柳真擔任節目MC.該節目以人與伴侶動物之間的情感交流為主題進行拍攝,總共四期.日前,'驢爸爸'盧洪哲已赴英國與動物(驢)專家進行交流,完成了該節目的拍攝.期待盧洪哲的愛驢出演節目~

殷志源真係好亙

下個月開播一定要開post

唔駛再寄居其他post度講

【OSEN獨家】[宋旻浩-鄭亨敦出擊<請給我一頓飯show>] 24日,據相關人員表示:"#宋旻浩#-#鄭亨敦#正在進行#請給我一頓飯show#的錄製.二人與#姜虎東#-#李京奎#一起在京畿道一帶與市民們見面並請求了溫暖的一頓飯".宋旻浩與姜虎東曾在節目#新西遊記3#中展現出默契的綜藝感,令人非常期待這期<請給我一頓飯show>的播出~

正呀
支持開post

次次都係咁講嫁喇 走人同加人咪又係繼續睇落去
f1要返一早返左 再ff佢返都係冇意思
依家5個真係做死佢地 又變左有theme時每part夾硬拖長

其實第二季先最好睇
每個人發揮機會多好多，尤其宰賢
同埋四個氣氛close D
第三季分開幾pair反而冇咁正雖然都好笑

我都係因為新西遊記鍾意咗殷志源
好支持開post 之前淨係可以喺認哥嗰個post講

每人的確係少咗時間 舊人part都少咗
但安宰賢同圭賢好夾好好笑
mino都好正 好難得同到舊人咁夾
唔知李昇基返嚟會點呢？

殷瘋子
係咁聽水晶首couple
Oh love~~~~

睇完之後搞到我一聽在光化門都忍唔住笑

Sechskies出左新歌喎

其實梁生有乜資格用無挑成員累積左十年嘅錢 用得第二多，而且係去曬命而唔係好似大神做有意義嘅事，或者哈哈俊河咁去完成夢想

慶祝洪哲吉享敦下車, 自己上位

岩岩睇番呢集
李孝利仲係好靚

請後輩食飯又無至於完全無意義既 大神聽到都叫佢請大方d唔好計錢
另一個角度睇都可以話係俾機會後輩上下無挑 其實唔係咁差

不過佢串柒柒哂命之類既野就黑人憎 唔知扮定點啦

李孝利應該最後一次cb 我覺得
可以退之前上下無挑都幾好

Cb係咩
Btw 孝利同佢老公會有個真人show節目喎

Come back

我覺得呢年係佢last 始終都真係年紀大

唔好啦
我好中意佢喎
我覺得韓國人女藝人入面佢真係好正 佢果種sexy係真係連我係女都覺得正 唔係而家啲所謂女團著到勁少布果種

我都好鐘意孝利 家誕
佢首miss korea都好正

無挑又拍到在石去左洪哲書店 今次仲有俊河

快d綁洪哲返無挑啦

【Edaily獨家】[張玉安將攜手鄭亨敦-徐章勳固定出演新綜藝節目] 近日,據相關人員表示:"#張玉安#將時隔一年固定出演TV朝鮮電視台的新綜藝節目<英雄三國志>,在節目中代表中國參與討論,與#鄭亨敦#-#徐章勳#兩位MC一起主持該節目".張玉安曾固定出演JTBC綜藝節目#非首腦會談#,廣受大家歡迎.期待~

要慢慢黎, 應該鋪排緊(好似係

好想super7重聚

今集好笑好多

crush承包我大量笑點

依家無挑成日播番啲舊片有洪哲

以前CUT哂, 代表D咩

湯丸咁早

有無人記得氣球飛起係邊集?想睇番

應該係太空人特輯

岩岩先睇隱藏卡片 梁生真係好煩
係咁話自己係無挑人
你未係正式架

今年係咪會有歌謠祭

咁都未係正式

正式左啦

我地心中佢永遠唔會係正式

無人認受性過佢係正式囉

但事實上咁佢真係正印咁呀嘛...韓國個邊啲人又無點反佢

今日睇返有光熙既集數，其實佢真係好比心機，個人亦都好謙，而且佢係有「選」出黎。
但係梁，真係好黑人憎，雖然有時口賤幾好笑，但係一直都覺得佢有點討厭，尤其是卡片果集，咁樣做，令人憤怒

但老老實實，佢完全做到無限自私精神，融入無挑嘅game度，令成集好睇左/有笑點
多左佢我覺得係好睇左，雖然認屎認屁有d難頂

同時睇得出製作組會適當咁加字幕幫佢補下鑊，包裝下

以前好好笑

真喺笑到喊

其實點解海外fans咁憎梁
我第一次睇佢係上radio star 覺得佢講野係幾好笑

雖無過犯，面目可憎

亨敦豬腣飛腿

呢隻好撚好笑
有個工作人員好lum亨敦老婆

冇下文

@HA-ven愛河-河東勳中文首站
無限挑戰聯合dalcomsoft推出手游《캐치캐치 무한도전》（catch catch無限挑戰），已於31日正式在app store和Google play上架啦

隻GAME玩找不同姐

首爾係咪有mbc store可以買無挑新舊周邊

你想像到梁生做歌謠？好想嘔。

岩岩睇番周六周六歌手
好正
即刻down番啲90年代韓國舊歌黎聽

邊集

你唔好咁痴線啦

上邊d gif係邊集

無限挑戰 E199 100522 藝能之神(下) + 減肥特輯(下)

邊張?定張張

Skip左佢果part

講出黎都已經唔想睇

歌謠真係睇亨敦 睇親都笑到癲

澎！

最鍾意哩集 減肥既動力就係哩集睇佢地忍唔食野

都係都破咗戒

which episode is this one?

應該係e99

seemingly not ...

你好型呀

同GD拍檔笑死我

次次做歌謠試唱表演都笑死 西海岸果次真係癡線

呢集好好笑 睇中醫果part

話GD係壞男人 人前人後兩個樣
人都癲

請問係邊集黎

真男人特輯？ 哩集俊河一野食曬提子

無限挑戰 E074 071006 秋天運動會特輯

無限挑戰 E339 130720 完全是男人啊

進擊的巨人

小胖

善良敦

亨敦女裝嗰種神韻真喺

一講女裝淨係諗起扮嚴正花

我都係
好掛住donny

好掛住7個人既日子

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#在石簡訊# 【HT CP,對抽出寶貴時間的客人們抱歉...沒有辨明的餘地】

昨天的HT500期特輯播出後，針對有些嘉賓待遇不周，全賢武強行召喚結婚前夜的吳尚鎮，當面稱呼李明勳山寨李光洙等等，引起了一起爭議。

今天HT的金英道CP代表HT公式立場進行道歉。表示對抽出寶貴的時間來到HT的客人們沒有照顧好，是製作組的錯誤。看了節目的前5~10分鐘，幾乎是浪費掉了，這部分沒有辨明的餘地。特別是還有4、5名嘉賓只露了下臉的程度，感到十分抱歉。製作組準備重新招待這些客人，正在考慮重新製作A/S特輯。

冇吉已經大減50%吸引力

做音樂嘅吉真係吸引力大升左80%

吉係無限，算係金剛個角色，比人串個陣笑死我

好型呀

一路睇佢食一路覺得好鬼肥
但係又好似好正 咁大碌既腸真係未食過

肉靈芝????

咩叫肉靈芝

呢集係邊集？

真男人 2014年既

呢集邊集？

佢SMTM5 D歌最正，但名氣唔夠其他製作人勁，大家先唔揀佢

佢果首鳳蝶我有時都會o係綜藝節目度聽到

正野黎

睇今集Radio Star先知Jobs摺左

共助7上個月尾已經知會摺

好似做左幾集咋喎

本身有殷瘋子做仲諗住追添

食緊譚仔睇到，笑到咳米

Rebecca!!!!
呢集睇左好多次都仲係好好笑

我有睇共助7

陣容好勁

但內容完全唔得

真係哂左個陣容

依家等緊新西遊記4

我係依集入坑

明秀搞到rebecca甩頭髮同埋一野拋佢上去果度笑到我痴線
仲有洪哲解褲頭

我都係等緊新西！
希望到時有post可以獨立傾

推

無限挑戰 E235 110205 FanTV盛載愛(下)

其實我幾鐘意許景煥 里比雖然唔夾無挑 但順眼過梁生

梁生真係做咩都乞我憎

Curry嚟無挑

Haha條片好鳩

斐正南 ，好耐冇見，成個人唔同哂 ，好積極

跳舞果part好正 ，crush同柳炳宰

佢做完集無挑又引起左關注

秀敏大嫂好靚下，仲正過好多十八二二。明秀娶到佢真係福氣

仲要係醫生

斐正南係咪上過夏令營 勁cool 無乜綜藝感果個型男

唔怪得當時死追去美國

真係想去韓國識個老婆返黎
40幾都可以似20幾 真心勁

今集好正

今集甜到

點解呢集睇明秀兩個d片段個時，有d感動

好似似好後生
好正

正 手感仔

明秀個樣明顯冧豬

講真一個咁索仲要後生咁多既女人痴埋明秀度，咩目的真係心知肚明
所以話女人真係可怕

痴左線

今集笑到抽筋

俊河老婆仲靚

今集真係好好笑

但係個idea明明係洪哲既

估唔到有明秀老婆上無挑既一日

係咪打藍球果個
未睇今集

痴撚線

無挑太太團特輯

俊河哥用手下跪
估唔到仲見到光熙既片段

睇緊今集，想問俊河點解會鍾意睇RM？？

佢唔係應該會睇飲食節目嫁咩？？

haha幾時整返個頭呀
每個角度都唔好睇

想玩追逐戰掛

譯左做野蠻野蠻
無挑rm都係咁

陪個仔睇

係 咖哩仔
佢細佬都好似會一齊上

麻浦保安官條宣傳片 笑撚到仆街

haha果段真係好痴線

咩idea

好想知 明秀 老婆 點解 鍾意明秀

same. 醒起大面。
嫂子特輯， 可惜輸左。

Say~~~~~~

笑死

段vcr柒到唔敢睇

佢班fd 先慘

知唔知飲食節目同AV有咩相同既地方？
有得睇冇得食丫嘛

睇佢身形就知成日坐喺冷氣低睇住劉大神出去跑到身水身汗啦

但佢之前減肥果期真係型左好多

個身形係FIT都漏既
但佢個瘦面真係唔得掂

lm

笑到仆街

諗起佢地有次散左 明秀要飛去紐約追返佢

明秀係死追爛追先追到佢
應該係個陣比佢打動到

南韓綜藝節目近年來人氣旺、在亞洲各國盛行或擁有大批擁護者並非新鮮事。不過6月3日韓綜「無限挑戰」在節目預告中透露：「連美國NBA巨星柯瑞（Stephen Curry）都要造訪我們！」依舊掀起了不少話題，也讓籃球迷或是南韓綜藝粉絲都不禁讚嘆：「無限挑戰太強了！」

主持人劉在錫在節目中宣布，效力NBA勇士隊的「娃娃臉射手」柯瑞將在7月底上節目、現身韓國電視台。劉在錫更在節目中表示：「聽說柯瑞表示非常想來上我們節目，會帶著他的弟弟一起來。」旁邊的其他主持人則搞笑，問說為什麼他弟弟是「服務柯瑞」？原來他把「Seth （弟弟的名字）」的韓文外來語看成了「Service」。

當劉在錫宣布這項消息時，其餘主持人一直不敢相信，還有人忍不住說：「柯瑞怎麼可能認識我們？」其他人則反駁說：「也是有可能吧。」半信半疑的他繼續發表言論，只換得劉在錫故意搞笑表示：「既然這樣，柯瑞來的那天你就在家休息吧，我們自己跟他好好玩就好了。」

無限挑戰是南韓電視台MBC在2005年起打造的一個綜藝節目，主持人以劉在錫為首，每一集節目都會進行不同的任務，雖然主持人曾不斷的更換人選，但至今節目依舊持續進行。爆笑的情節和主持人與來賓的投入任務真實度，受到不少粉絲支持，擁有龐大的固定支持者。

대박

我覺得curry唔會識
佢去韓國都係sponsor個邊搞
UA想promote佢地brand咪去韓國最受歡迎節目囉
又唔洗打哂飛機咁既

叫佢地扮推波仔d慶祝動作應該笑鬼死

Dony 回歸

快d

真係咩

上年嘅

放流料

冇睇日期 sor

搞錯 等我仲開心左

160706

岩岩cap 埋到同人share
點知比人恥笑返轉頭

好彩依加先睇到

最新一集邊度有得在線睇？

差啲想唱congratulations~~~~

明秀好愛老婆
佢老婆好正 又年輕又靚又醫生

明秀個五折節目好危喎

仲差過隱藏

屌 fake

dllm

小漫

炒晒車
我都空歡喜左場

呢集真係笑到癲
雖然見到梁世亨正式坐喺度有啲唔順眼
haha同明秀最後笑死
好似好耐未試過笑足咁耐

開心左一陣

Lee Hyori is filming Infinite Challenge today at Jeju Island

好想快d 睇孝利BB

正
好想睇孝利瘋狂鬧班oppa

國民兄妹合體喇

有無巴打知呢套係咩黎？

JTBC 《Begin Again》 將於6月開始播出
with 李素羅、柳熙烈、尹道賢，是關於韓國歌手在海外進行街頭賣唱。（like 「剩餘的順風車」街頭賣藝）

轉貼百度

見到佢喊

有冇人記得有集係扮公主行跑步機 吉拉後左個假髮嗰part笑到我痴根

屌你老母

七公主

佢拉後個假髮成隻猩猩咁先好笑 屌

傳聞的七公主

巴打又見到你

諗起我都笑左出聲

【TVREPORT】[金秀賢與無限挑戰成員們打保齡球直到凌晨] 9日上午, #無限挑戰#節目方面透露, #金秀賢#為遵守與成員們的約定參加了節目錄製.據悉,金秀賢和<無限挑戰>成員們一直進行保齡球比賽到第二日凌晨.金秀賢曾挑戰過職業保齡球選手選拔賽,這次將首次通過節目展現保齡球實力.炒雞期待明晚的節目播出~

【XsportsNEWS】[金秀賢遵守約定出演<無限挑戰>!] 9日,據相關人士透露, #金秀賢#遵守與成員們的約定,近日參與了<無限挑戰>的節目錄製,並和無挑成員一起打保齡球.金秀賢曾參加過'2016韓國職業保齡球選手選拔賽',可見其實力出眾.節目將於10日下午韓國時間6點25分播出.期待期待!

我岩岩睇緊
紅毛猩猩笑到我肚痛

仲

記得果時同表妹睇，佢個年齡應該係睇白雪公主

點知比佢睇到呢7公主

諗返起都

嚇親小朋友

係無挑講得出就會變真

In mudo , we7s

依條片真係整得好好 圖同歌詞好夾
同埋最後果度真係
Btw有冇大神有2:30嘅原圖

每次聽親呢首歌就好感動

今日未有？

ppt有中字

今集個木筏題材幾過引
唔知金PD會唔會搵隻帆船比班大叔整番個長期PROJECT

等googledrive

而家好似俾maple stage拎左黎 長期overloaded

咁少人留言 尋晚睇笑到仆街

佢講野變左大叔tone

俊河都好多笑位

最好笑係七公主開餐9up自己老婆點分配家用
笑到流眼水

首歌真係好尾機

金秀賢
佢變江原道口音真心好q 仲有全中時嘅反應
無挑之友

講起無挑之友就覺得無挑係韓綜界黎講真係好屈機
明明好多時都係突然間就叫人出演 啲大明星都肯出黎蒲個頭

以前真係7條友吹水都好好笑

有jin嗰排都好笑 但冇左佢又唔會可惜